呢隊巴塞不如執左佢啦

Now兩個旁述成場係咁講雖然0:1
但係好好睇 什麼精神面貌係今季最好

仆你個街 成場控球7成幾
射門無幾球中龍 成撚日比兩個攻勢終結者斷波
一個就柏迪 一個就丹比利
係到講丹比利後生 條友黎左巴塞幾耐？
first touch成塊屎咁 傷仲多過踢
柏迪下下醫院波 ok地滑由佢
正前鋒得一球起腳 入波個下拉開人仲做左乜
得一個迪莊係想贏 入完一粒係到妹下妹下

對面榜尾贏得1場
你贏1球羞唔羞家
Who needs so9?
實有人話馬體會都和啦
人地打少幾場排榜首 你排幾阿
呢隊巴執撚左佢啦

入完1粒 半隊係到妹下妹下

睇住個盤黎踢姐 同勁唔勁無關

睇得出買左好多

一睇就知 一球球半 出面轉埋球半兩球 贏1球又3分 贏2球又3分 又有分袋又有錢收 何樂而不為

500$

愛隊黎 想屌下佢

上場睇住個盤就贏1粒拎3啦
和鳩埋

呢隊野今季長追對家應該有得賺

巴塞今年下年都重建
會長選舉之後朗奴高文都比人炒
球會又無錢
希望巴迷降低今年期望為前四
今年太多不穩定因素

賭仔真係好戇鳩

仲以為1皮

執柒左佢啦

我就未叫愛隊 不過唔同左 一直有睇 幾年前啲波真係無人夠巴踢

老實講唔降型我覺得算係咁

你係咪今季第一場睇巴塞